有冇局部噴油推介

個泵把勁多石仔痕 又唔想咁快成輻噴 有冇地方可以局部呢？

pylox

新蒲崗，自己搜尋下

好多 邊間好啲呢

用過嗰啲一支支嘅油 硬係差啲

Dream Colour 筲箕灣

泵把噴嚟把撚，噴完一陣咪又係花

狗都唔屌

衰過?

石仔痕唔成幅噴都起碼半幅啦...唔係半截色仲樣衰